係時候批鬥國際線， 邊個冚家產國家賣水砲車比香港

佢哋鬥反共，譴責邊個國家將水砲車呢啲裝備買比香港恐怖分子

唔係德國就係法國 瑞士有冇份

去問下呢啲國家嘅參議員對於自己祖國販賣危險武器畀恐怖分子有乜嘢感想

Tweet俾啲議員啦

有得你叫NAZI 仲想有咩感想

水砲車好似係法國政府

裝甲車先係Germany

注意態度, 講還講, 唔好引起人地反我地感

Benz 出車，法國裝炮
應該先由Benz入手
F1今個星期重開，幫佢整個關公災難都好

一早講咗警方唔好

西門子都幫手起集中營啦

留意返
當年政府唔係用警務處名義買 無記錯係用機電署定香港政府名義買
而且佢哋唔係直接向Benz買 而係向法國一間改裝車公司買
同埋你諗吓香港邊個係benz代理

咪天真喇 有錢有利益唔賺？ 係你班傻仔黃絲先信咩制裁之嘛

要向法國政府投訴

問佢哋點解可以監管咁寬鬆

今次就流出法國嘅水砲車下次會唔會係颱風戰機

你話法國政府有無責任呢 我唔可以100%咁答你
不過架車本來個底盤係普通貨車底盤 你問有無人走罅隙去運到架車呢
咁我都唔知啦

Benz名氣大，就算唔係特登賣車俾法國公司改裝俾班狗，拉左落水之後佢割又好奶又好，輿論戰角度都無壞
德國依奶得咁開心咪俾機會佢地參與下

警嫂係仁孚行走法律罅買返嚟，搵法國公司買Benz車再改，所以而家聽講有暗病，要買多架新嘅返嚟頂。

而家批Unimog就2009年買落，嗰陣買咩都冇人管，H&K仲做緊差佬生意。

新一批水炮同裝甲車都係大昌行中咗標，歐洲美國都落咗閘唔再賣武器俾狗，睇吓最後攞咩貨，會唔會係而家啲大陸版Iveco/Benz。

唔會，因為颱風EF2000唔係法國嘅，飆風Rafale先係

推！

該輛「水炮車」由德國生產商平治於法國廠房度身訂造

平治 自己諗

大昌行中標幫班狗買車，歡迎入內垂詢

法蘭西共和國

就係要法國政府德國政府互相割席

最好就benz同埋法國公司都話唔關佢哋事

再將個波交返畀政府咁係咪即係走私軍火呢

push

法國自己對住黃背心都係照樣咁打

瑞士同法國都有國

為左錢奶共

Twitter

同意，好應該俾壓力要當地政府做野

推

德國法國瑞士

呢們真係要做

推，有用

幫推

法國差佬吞槍自殺比率近年超高你唔講

你是咪on9，我講緊法國政府對人權嘅立場

母公司賣咗十幾%俾中国

屌你老母穫穫都有德狗份

藍色嘅仁孚

咁又點 水炮車係政府賣喔拉警察講做咩

法國總統仲要係男版林鄭

唔好再批鬥德國賣Mercedes-Benz比香港警察

上年有香港人寫信去德國投訴Mercedes-Benz賣車比香港警察，點知封信比人公開，人哋仲要公開回應話香港人冇做好research，完全唔知道Mercedes-Benz一直都冇直接賣車比香港政府。成件事比人笑到黃…

香港警察用緊嘅Mercedes Benz係由德國總公司賣比改裝車公司，再唔知點轉賣比香港。

你再寫信，再boycott德國Mercedes-Benz都冇用，因為唔關佢哋嘅事，Mercedes-Benz根本控制唔到改裝車公司會賣比邊個/轉賣比邊個。

法國

狗仲要唔撚係用水

用化學噴濟

德國嘢，
宜家唔知會唔會自己改裝左

同香港差唔多
大陸一路都用緊香港公司名義買高科技器材
到時香港比人ban左咪一樣可以靠其他國家公司轉運

法國benz

On9 佢賣車，都要有責任去跟蹤，唔係一句唔知就大晒。佢可以去追究間改裝公司，但佢無做，咁就已經係同流合污

全世界人都只會睇到BENZ水炮車點打壓民主自由，唔會理邊個改裝㗎車。佢唔去追究，咪自己去硬食。

美國最近唔係好喜德國車搶市場，話唔埋乘機搞佢

賣果個會唔知係拎黎做水炮車咩
買得呢d都係狗先會用
就算係邊個部門出面買,最後肯定落入去班狗度到架啦
如果真係無辜俾政府呃既,咪post個交易紀錄出黎囉

對唔住,誤會你意思以為你講緊賣水炮車果個

戰狼外交

推 tweet國際戰線 天下制裁

依家批鈍武車身都係法爛西做

法國80年代賣過核反應堆俾伊拉克添
不過未起好已經俾以色列空軍炸咗，法國工程師都炸死幾架

德國BENZ 賣比香港都好正常

大家都係納粹

新裝甲車係大昌行，水炮車據我所知無新order

舊事不咎，宜家撐港，承諾改過就算啦

UP兩句你就信

堂堂警務處保安局勾結外國勢力

冇錯，仲要好聲好氣咁多謝佢

投訴梗係有大食大
投訴晒成個法國
間公司有錢唔通唔賺咩
要國家唔畀佢出口先得

問仁孚

Sor9ly
人地歐豬講就好憤怒
枱底奶緊人民幣

唔好咁天真啦，佢個廠一年賣咁多架車，佢係冇責任去track架車最後去咗邊。金仔喺北韓用Mercedes-Benz車，用咗好多黑市方法先運到去北韓，Mercedes-Benz又點會track到…

你拎架車去販毒又關車廠事啊？

咁即係政府把關不力啦

對佢哋國民威脅好大

今次係運水砲車下次係飛彈或者坦克車咁咪好大鑊

留左啲圖遲下用